有無手足知邊度可以download稻中兵團whatsapp sticker??

Android用whatsticker搵唔到有，google就淨係有line 版

蘇永康

do u have?

將line貼圖 轉去telegram 再轉番去whatsapp

點轉

（突發）Whatsapp 出左sticker 功能 (4)

#4 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區